點解要買股票？？

係香港地踏踏寶實咁打一份工係無可能買樓 甚至老左退休靠儲蓄都無可能夠洗 變相一定要接觸啲投資 不過投資就連帶有相關風險 自己係比較穩陣個種性格 人大左就好似一定要買返隻靚霖巴先有保障 究竟點解香港扭曲成咁？定係我自身問題？

利申 係現事行頭都向上發展緊 只不過係覺得投資呢樣野同買大細無分別 不過又要焗你買

七十幾歲去洗廁所執紙皮都得架

香港的確唔少 社會保障老人範疇做得好差

可能我唔識啦, 覺得買股票其實唔係投資 而係投機

身邊都有朋友做銀行 佢地相對認識股票市場 不過講到尾 佢地都係只能分析 最近有隻股仲停埋牌

因為舊錢擺係銀行幾乎0增長

想穩陣，買etf 一定好過擺銀行

Mpf都係股票多，除非你調成bond。建議你mpf調成股票先，慢慢習慣。

股票市場升跌好多時同現實社會情況脫節
主要都係睇大户走向

做淡慘過做雞

廿年前食個飯20蚊
今日食個飯 50蚊

唔投資 廿年後就要食少一餐

買股票有幾扭曲

屌 人工就呢廿年都無乜變過

人工升幅？

同意 內部因素仲大影響過外部經濟因素

而家執錢咁執，買美股個d 訓醒就收錢

其實有，有好多人賺左好多錢
但唔係中下層
即係經濟好唔關你事
經濟差就關你事

人造出黎既數據
風險太大
我自問輸唔起
所以一直都無入股

傻傻地 比你渣住幾十蚊騰訊
睇你講乜

如果你連投資同投機都分唔到，真心建議你唔好買

所以就算唔識 都要買股票
唔係叫你跟風炒
買下指數etf 最好美股啦

其實係你唔識姐 呢個世界嘅制度 想成為金錢嘅主人最好嘅方法就係投資 因為金錢本身設計出嚟就係自我貶值 你用你有限嘅資源 即係你嘅生命 時間去換呢D本身自我貶值嘅嘢 咪永遠都唔夠錢用

正常打份工連租屋住都唔多夠，唔搵其他方法賺錢死得啦

Because capitalism

身家一千蚊，有乜好股推介？

賭錢就賭錢 講到咁

人地有專用名詞架 價投

巴打有心 我自己都有留意股票市場 不過一路敢睇唔敢入

同意 之前我會歸咎於制度既問題 不過要繼續生活 都要屈服係數字上既遊戲

自由經濟既副作用

巴打平時儲蓄習慣係點？

Ching 買到幾錢既樓？

點會唔關事 經濟好既話先有得分
公司賺錢 股民得益
分分鍾中美合作兩間公司傾得成d 單
升幾個點都執十幾萬

唔好講到投資實賺
你賺得多過市場平均回報，係代表有人低過平均回報，甚至係蝕返出去

100呎?

250呎

其實借錢買樓即係槓桿投資物業 你供樓還本都係投資緊 講到尾儲現金唔買資產都係要蝕俾QE同通漲

頂多咪中層執到

下層識執就唔洗做下層啦
佢地慳錢當賺錢

咁你想表達d咩

我想話比樓主知
香港腳踏實地打份工 係絕對可以買到樓 我自己就係例子
唔好一黎就話無可能

我成世人 未中過橫財 唔買股票
最多既所謂投資=放銀行做定期存款
無父幹

我都認同買樓比幾十年前困難左 但絕對唔係無可能 買唔買到樓睇你自己有無決心

有料

巴打幾歲買到第一個物業？

跌左700點

好多人呻買唔到樓
又要間屋大 又要住市區 又要地鐵站附近 最重要係又無錢

世界上無一層樓 又大 又市區 又近地鐵站 又平
無咁多錢買樓 咪住細d 住遠d囉

好似溝女咁 又要樣貌好 又要身材好 又要大波 又要長腿 又要性格好
可能真係有 但唔輪到你溝囉

28